H車朋友入

點解你地揸H車既
本身冇諗過買H車尤其civic
但ES8靚仔過121所以最終都入手左ES8
但我8成高速2成市區得大約12km/L
各位H車朋友過嚟分享下

Fa1 無力嘅 又唔係慳油

es8都叫靚

仲慢過GK5

ek3都靚過es8喎

我都係ES
勁撚慳油
上一缸油16.8KM/L

點做到架

我果部係棍仔1.7 無TEC
完全唔踩 7成高速就做到
但係部車好耐無換油
完全無力

唔怪得咁慳油
我vtec cvt 05尾期

黎緊等covid 完左都移民
賣咗而家果架愛車後諗住平平地買架車黎玩
未揸過H
想睇下揸 ek3 es8 定 fa1 好
移民前割咗佢

FA1完全冇玩樂成份

住山卡啦
成日上落斜
窮L 揸1500cc
H 車夠力好多

想要型嘅七人車

行貨accord 留名
$1.6/km

曾經Jazz GK5
非常好渣
除左加速廢d，屌打歐洲車

已轉 Benz 但好懷念Jazz

我都係es8 不過exi at
1蚊1公里

因為著tec d聲係最好聽

Jade RS
唔想揸高身7人車但係有時候要坐多過5個
budget以內冇乜選擇

一定啦 師兄

RB3:...
Exiga:...

Hyundai

fa1靚好多

揸緊EF8

揸緊7r，貪佢玩得下又坐得人，又幾靚仔

RB3

04年fit

朋你老母
h車無朋友架 見到自己友就推撚爆佢啦

我揸Honda自動波ek3

屌，哩個真，琴日行三號仔中線行90俾部阿叔揸嘅銀色ES8推

利：RB3 Absolute

Dc2 $1.2/km

好撚慳油
21km/L
揸緊JW5

上得H車 預撚左長期戰鬥格 無呢個驚覺性既唔該返去渣豐田

揸緊前期spike仔

咁梗係啦
RB3 Absolute 204hp F/R雙願骨
FN2 Type R 201hp F麥花臣R扭力樑
你架嘢除咗重啲同冇棍波 由頭到尾都仲好過Type R

rb3 好過type R ......

其實係因為FN2垃圾
歷代最唔似Type R

咁車重呢？

FD3路過同各位H fans say hi

認同
利伸 車主

因乜解究買架Fit Type S

唔同意。。。

CRZ $0.8/km
DC5 $1/Km （唔踩）；踩就無謂計

淨計馬力？

FN2 定 EP3?

Ep3個specs係好過fn2
但ep3成份籠同支波棍真係唔識欣賞

平 + 人生第一架車
7萬7港幣
評分係 4分內籠 5分外觀
K20a 日本2011年最尾期 1500部限量版

好老實我係新手 唔會揸到極限 都係當腳車同練下車

同分數同condition fd2貴1倍, ep3太舊 其他買唔起

次次見親啲人都用黎變貨車咁用

我拎黎代步不過個籠真係好大

Stream RN8 靚靚仔仔間中坐7人

A條毛 K20Z嚟

Honda jp寫k20a，定我應該信你係k20z?

咁佢係生廠商, 佢鐘意叫K20A B C D E F G都得
Stream嗰副156匹佢都叫K20A
但係壓縮比11.0:1, 201匹, 就一定唔係Type R K20A

Fn2係歐規k20z4 日規fd2先係k20a
大家都係第8代

依家honda啲earth dreams 係咪好易積碳？

清快啲換，哩部嘢個樣唔好睇

新牌想買FA1操，合唔合理？

ok ge

Ching對部車有咩意見？

我覺得呢架車幾好揸，內籠又算大，同埋冇咩嘢要整

利申：p 牌嗰陣都係揸 FA1

空間感幾好，易睇位，雖然1800cc得140匹但幾慳油
保險平,基本上冇嘢要整

有fd渣，佢好滿意

普通H牌房車一架, 唔好諗住佢會快就得

渣架jazz ge6 尾期
長期highway 都係14.5km/L
唔知咩事 可能成日渣到三千轉以上

14.5km/L算唔錯啦
雖然我老母架GE6 CVT 做到16km/L

買FN2不如買EP3...睇下而家個價就反映到
仲有拎車嗰下唔覺得部車好樣衰架咩?

覺唔覺日本車嘅MK味好濃郁？

其實買得日本車嘅人都係MK底

又唔係要你欣賞我架車，又唔係要你揸我架車

係日本車價ep3係平過fn2

如果我係揀ep3 你就話不如買dc2,dc5架啦

自己鐘意咪得

Btw我認同fn2係最弱嘅type r

但我覺得ep3無論內外都醜過fn2，審美觀人人唔同

FN2 一定要取笑下
如果唔係叫TYPE R都係一部唔差既車, 可惜前有EP3, 同期有FD2

香港人CONCEPT: 平時食買玩一定係日本最好, 買車就怒屌日本車

有幾MK
而家MK玩VW, BBA

你唔覺頭文字D好MK嘅咩？

我唔覺，大把嘢好過日本啦。

講食：中菜最好
講車：德國車最好
講電子嘢：美國最好
講中工：中國最好
講AV：西咸最好

唔多覺，只係覺得有啲天馬行空主角光環，送豆腐86贏咁多高性能車

打錯字，唔係中工，係木工

男兒當入樽之後咪又係比NBA大炒

呢個係你既 taste 姐
自己既標準強加係人地身上

電子野日本韓國應該好過老美
其他都懶得同你爭辯

你唔抵得人哋搵到錢啫

你考完你個高超道未呀, 運輸署唔開你咪冇得拎P牌囉

定係肥左要重考

老美唔放技術比日韓去圍倒共產陣營，日韓識條撚咩！

ASML嘅光刻機聲稱世界第一，都只係量產品、商品可以做到又勁又有營利。光刻機嘅世界第一仍然喺老美手中，不過只造軍工。

我邊句講唔抵得？
係而家少MK玩日本車

理解能力

你估我唔到架啦

一般MK跟本無錢玩車，連日本車都養唔起

集成電路係老美發明出嚟架嘛

一部我唔鐘意，一部貴一倍
其實揸乜都有人睇唔起架喎

真

司機位A柱有啲粗 要習慣下

Fn2 / fd2 差唔多價錢
論外表
論性能
論方便
我就揀左fd2
日製civic

日本差一倍 你睇番我上面嘅留言

EP3同FN2我覺得係一部好極端既車
EP3內籠同波棍真係唔係個個接受到
FN2個外表又係中意既中意
唔中意既就覺得柒到飛天 唔會有中間位
但係加隻無限尾翼就順眼好多
FD2就真係多得濟唔夠特別
不過如果係鍾情單門斬尾又想試下K20偈
只係得返EP3同FN2
最後揀左FN2

岩岩放左架Es8 vti 換R洲車
其實幾唔捨得

Same 真靚仔 又唔論盡

尾期spike仔

你地個架有無尾翼？

諗緊加唔加

問題係FN2嗰副都唔係正宗K20A...

假Vtec偈

有 我果隻貼3m貼同玻璃膠就ok

日版FN2係寫k20a無錯
但同歐版啲壓縮比好似係差0.1 (好似）
所以都係字面上嘅野 只不過k20a叫好睇啲咁解

其實點解叫假vtec偈
我覺得k20z同k20a原裝數字上差20匹
但感覺力水同加速度差唔多

p牌仔都諗緊出唔出Fa1
打算做家庭車
車下屋企人出入
有冇d咩野通病要整會壞?
定真係雙田不死腳車

Fa1後排感覺上比fd2窄
好幾年坐過同事架fa1

thx bro~
但fd2就over筆直
fa1就岩岩好夠筆直

有冇ES8谷
換咩喉好，呢架好似得5次元簡

岩岩再搵搵下車盤
見到有FD3 hybrid
呢部大家又點睇?
舊電會唔會易壞?

cm5係咪冇人理

好肉酸
FN2假K20偈不願面對

買GP1 GP4 好過啦
FD3太舊 又冇乜力水

Ek3推Gtr都試過啦
我要揸Honda 揸Honda我洗炒？

Gtt 黎咋

本田就是襟用.....渣緊cl7R,渣左14年

隨時係NA版

14年

仲好精神，極力子都仲未夠期

stepwgn

我老豆架stepwgn都揸咗14年

我揸RB3

真心想知點假法
k20a 同 k20z有咩分別

Integra/acura Rsx Dc5 type s facelift k20z 黑盤頭 210 ps
Integra Dc5 type r k20a 紅盤頭 220ps

Fn2 k20z

但點解fn2個價又比低能版dc5貴咁多？

因為FN2有Type R個名
事實上低能版DC5比FN2更R

RB3 Absolute無論偈定底盤都仲好過FN2

我嗰部係Absolute
最衰車重

前幾日買左全新jazz

Hybrid波箱好少人識整

FN2撚不願面對
窮得只剩下梯丫佬章同埋紅H章

新款大眼的dog版？

不如咁啦 俾FN2我 你楂RB3
大山走轉咪知囉

Fk8留名

行定水？
諗住跌到3字尾就準備入手

3字尾睇怕五，六年後

你慢慢等到honda執晒啲英國廠再喺日本研發新一代Type R之後啦咁

16年Fk2 都35萬啦
Fk2/Fk8 香港定價差唔多

都唔知仲有冇下代日製type r

實有，因為英國脫歐，2021會撤廠
除非Honda癲到Type R都泰國製...

Stream 最近想換車

估唔到andy哥都玩H車

師兄放車講聲

fa1對頭燈係咪同fd1唔一樣

就咁睇fa對燈係一條曲線過
fd對燈係彎入去 個樣靚仔d
但如果我有架fa1可唔可以買對fd1嘅燈換左去

算罷啦

14 gk5
好夠玩
個cvt 其實無想像中咁廢

可以
不過要換泵把
沙板唔知

美製

右軚唔會美製掛

[url]
[/url]

All Civic hatchbacks in the U.S., including the Civic Type R, are made at the Swindon factory.

Fk2各位連登仔又點睇

屌閪入一半

到喉唔到肺

想入水貨今代odyssey
入唔入hybrid好？
問過D水貨佬
好多其實只係識吹兩下

srt8？

FK8啦
2017 45萬

窮撚想揸棍仔
ge8係咪最好選擇？
120匹應該都夠我新手玩下
gk5棍又太貴

Echo 可能8千蚊有部棍

echo 之前揸過
腳車一部無咩好玩

私家棍其實難唔難揸
只係學車時揸過棍van 覺得ok
但d人成日都話棍波私家
塞車吊極力子吊到腳抽筋都未塞完
事實又係唔係

頭兩日一定狂死火
因為未掌握到點樣同時比油同吊極力子起步
但其實練多幾晚就乜都識

我試過吐公塞車，又未至於抽筋嘅
係煩左少少姐，不斷重覆起步個步驟

Ek3 vti

有無accord 2.4
非cl7 cl9

我試過和你塞入機場一出一入塞足全日
果日就真係抽筋

出得返黎咪好...
有D俾人勾撚左要揸車入行路出

cp 定cu

利申：揸緊cp

cp2
換下頭尾燈 無咁老套
平價既好車黎
巴打咩色 我銀

我深灰
換燈有冇推介 我頭燈都入水

其實真係幾好揸
below 五萬 嚟講應該冇邊架有咁多配置
有雙搖臂 過灣都唔算慢
同埋個樣我覺得唔差 一定好過camry
換條軨已經夠做

我有原裝頭燈一對放緊
車尾無位要唔要

頭尾燈我買車先已經換晒
幾萬蚊有唔錯設備 坐又舒適
力量叫做不過不失夠用
已經好好

我想換led 跑馬燈嗰啲

個後座真係好撚闊
蹺腳坐都得
不過依款車通病係個呔泵會嘈
得閒搵車房搞搞佢

idle時會震囉 都幾明顯
其他無咩挑剔
你幾多年車 我08

跑馬燈你可以上網搵 我果盞都係
大陸野唔介意上x寶 ...
打雅閣八代 好多件/外觀裝飾

係呀 有時都震得幾勁
不過幾萬蚊車都唔想大搞
我尾期 11年

揸緊CL7R
成日塞車 $1.7-$1.8/KM

正 未夠10年車
唔會大搞啦
我有啲想轉rb3 absolute
但好多時得一兩個人坐
sedan房車又無咩選擇

rb3 口價硬好多
同埋應該食油好多
我諗住依架揸到壞就劏

依家冇人玩sedan架啦
一係細車一係SUV
有諗過下一架轉14代crown
但係依幾年經濟睇怕都麻麻地
所以都係諗下就算

頂 一樣
想買athlete / royal saloon
你啲口味同我一樣
我accord早幾個月買
以前渣corolla

咁咪RB3嘅兄弟 CU2囉

好少盤
想直上crown

我揸緊RB3 Absolute...
真心幾食油
普通RB3行CVT + Eco mode應該好啲

不過RB3無論absolute與否都好少人揸
我自己鐘意Wagon

我都好鐘意crown
JDM

crown athlete 換set BBS LM 再low低
諗起都扯扯地

Wagon 嚟講我覺得Jade都幾型
不過好似評價麻麻 同埋少人揸

Jade好似個波箱難搞

有冇人試過抬另一款偈可以報正？
EK9抬B18

你係日本英國出牌返嚟咪可以報正 不過k9抬b18使鬼搞咁多 直接抬就係

可能驗車官會打散副偈度中缸呢

有冇人試過棍仔CR-Z？
想知對唔對得住康打嘅操控？好少見棍仔hybrid
同埋慳唔慳油？話晒都混能
1499牌費都係最平

如果p牌黎講
ek3 es8 fa1
推介邊架多d

Ek3 vti 棍細tec

有冇睇錯
連歐美本田都將FN2直接打入黑歷史，用FD2代表第3代梯丫佬

細踢大踢有咩分別?
G4牌簿又係咩?

明明 fn2 數量多過 fd2

忽然諗起之前有條傻鳩英國入部fn2樣既 1.8 civic，但車身no寫fk2就周街同人講自己揸fk2

細tec牌費最平

揸緊
搵緊人收留

正常 fn2 以type R嚟講係失敗之作
仲要同期嘅fd2 個個拍掌叫好 有比對仲大差距

邊年 ?

Ek3 1500 cc exi冇tec / vti細tec
Ek4 1600 cc 大tec

2011

今時今日仲玩EK都唔理牌費啦屌

啫係好唔好玩
上網睇review好似麻麻哋
係座姿比較跑啲啲

Andy哥
Btw又一證明始終日本仔造跑車係唔同啲

多GE8 10匹都唔夠但係重咗100kg...
同一個底盤之下你咪諗下會點

同樣價錢睇嚟真係買EP3好過
4撚毒辣雙搖乳

EP3前面唔係老麥咩

係喎
記撚錯柒咗
4撚毒辣但不是雙搖乳

CM5

如果現加收架ek3 vti大約幾錢幾里先合理
雖然好多都2萬樓下
但係講緊7,8手 18萬里

有冇揸accord odyssey嘅巴打都有波箱漏油嘅問題
之前去做保養 個cfu話00~10年代嘅honda自動波箱都會漏油
佢叫我唔洗整 定期自己入返少少波箱油入去就得
大家點睇

要飛唔洗預佢
落山有得追
上山直路收油打死火燈喇

近排愛上咗S660
可惜香港牌費冇kei car級，打稅又貴

我， Odyssey
波箱冇溜

不過我早輪俾車房搞驗車嗰陣，一升起部車我見個油隔有滴油掛住，車房講係通病唔洗理

我見我車位地下又冇油漬，睇油尺又冇溜走

唯有做足啲換油，我自己每五千就換

我漏得都幾勁
直頭車位地下會有撻紅色油係度 好似漏m咁
但係車房又叫我唔洗整 好驚遲啲揸揸下冧波箱

落山嚟講GK5都快過佢啦
所以

嗱，我聽講ja 下

如果溜油係因為啲膠邊老化，要整就要抬偈整

如果溜得咁勁，你唯有定期勤力啲加油

係呀 佢話抬波箱要成皮野
唯有治標不治本咁加油落去就算

玩到咁平？

唔開冷氣？

3000 4000轉先轉波

有開呀

想買部DB8 type R
揸緊CL9

真係唔好買狗肉 之前我都係揸db8 r 成2蚊一公里

我依家都成1.7-1.9/km
想換部4門type R 有咩選擇

得Db8同fd2揀炸嘛 不過db8係好車黎

係咪揀FD2穩陣

我覺得兩部都係搵部0首會好啲 我個朋友睇左十幾部fd2先睇得上眼

原裝定爆改

你講fd2?

係

唔知40萬有冇交易呢
幾抵
d水貨佬同車行仲strong hold

好少crz盤 想買二代 市面淨係一代

自己都心思思 但好驚俾人勾

我個朋友個架基本改裝

Fd2搵原裝好難
10架得1-2架

揸cl9都會俾狗勾架

直板仲難

彈過一次頭冚 無野 不過果陣新年 可能班狗唔洗做野

係 所以15 16緊

我都試過俾狗勾 好撚煩

繼續搵啦
我16年都睇左成10架先買到

有望過下 實車都望過
實用度係零
2個人座開左蓬之後係背囊都放唔到

屋企唔止一架車
所以比佢吸引咗

Andy哥 86正唔正

H車真係原罪，必入block

我RB3車住屋企人都入

ek3如果12,3k就諗得過 over哩個數老實講完全唔值

我呢啲爛鳩新牌仔點識分正唔正

家父同家母好中意睇你 加油

我當腳車揸
樂趣還可以，133匹仲想點

on9 一問
香港邊度有正廠現貨parts 賣

一架車咁多parts
邊會每件都有現貨

有幾煩 比幾千又出番黎啦😂

水撥,油隔嗰啲濕星嘢

Man auto 啪s 自己問吓

朋友二啦 你要四門應該都坐人㗎啦

原裝腦？

屎盤

5150著tec？

Yes

始終係冷門車

揸緊，操控幾好，唔飛既$0.8，飛既搵過第二架（或者改charger）

有冇撘波牙

無 原裝波牙 不過我用speedmaster 5 50計油 唔知關唔關事

96定98spec

96 換左條rm01 原廠風箱 spoon蕉上閘

靚唔靚聲呀 無限41蕉中尾都好聽

應該靜過無限蕉中尾 唔踩同keep住印油門就無聲 ching都係揸dc2?

tg傾下有冇興趣？

Cl9 基本改裝 無比人彈過

有冇人玩EG6

炒到貴撚到仆街

等新fk8

唔知代理會唔會減價呢
經濟差仲$598880

Stepwgn咪唔洗

學KIA車主換章

日本bid架啦，5分19年都係50個

水貨一定係GT版？

GT唔係UK貨咩，JP好似冇

GE8好有力

水貨odyssey hybrid有冇得換電？
考慮入

全部fk8都係uk貨

呢個bid前要問佢

好撚矮坐得好辛苦

你幾高

米七不過坐呢啲矮車硬係有種壓迫感